屋企寛頻問題

屋企新安裝上網 得有線同pccw揀，有無巴打可以分享下

如果穩定速度老西都pccw
價錢某d地方pccw100一個月都唔使就有光織100M 有興趣留tg

識個朋友可以幫手
tg pccwxnow

網上行優惠可以介紹下,有D PLAN免安裝費